洗衣機去水位倒灌

個去水位每次洗衫都倒灌出黎,

因為條去水喉就咁插落條膠管度
其實可唔可以直接揾野封撚左佢, 倒如玻璃膠??

試吓倒啲通渠水落直身喉，好多時入面塞咗去水慢，搞到洗衣機排水時去唔切而倒灌

通完好快又塞返

之前冇事? 搵水務署睇喉得唔得?

我試過封，結果啲水由地板磚同直身喉底，谷返出來

以前無事架, 日子耐左
就係咁倒流出黎
試過用通渠粉通完又好快塞返
有無D 強力D 又唔傷喉既介紹

我用花王橙色個隻通渠佬，倒完等30分鐘再灌水， 一個月倒一次

封左佢咪倒灌入洗衣機

好撚反智

用泵通啦

大佬, 你部洗衣機 係高去水位 or 低去水位㗎?

仲有呢啲去水位最好做返U型, 如果唔係一定有臭味!

高去水位, 有U型

有做U 型渠? 影黎睇睇?

可以

留名 有同樣問題

其實搵清潔鈎/通渠棍之類撩仲有效過通渠水
衣物纖維難搞過毛髮果啲
睇吓追唔追到啲喉點走 可能出到排污喉果節塞都唔定

利申： 鳩up

上網睇過，
我搵熱水沖下個鋅盤位（因為我洗衣機去水喉係連埋鋅盤，所以搵熱水沖下可以沖走啲水污）
再落左d 通渠粉落洗衣機架去水位
再用洗衣機90度水沖
仲有洗衣機去水條膠喉唔好插咁入，我之前插到去u 型位前

而家好前好d

飛魚牌通渠水一枝搞掂

清下U型位既垃圾先

我之前都係咁，其實個問題係洗衣粉，因為去水嘅時候啲洗衣粉乾咗會click咗喺個位度，你用通渠水通完之後轉返用洗衣液。問題解決